有冇人試過用白魔法

點解唔用白魔？

有咩唔同

白啲

靠自己仲好
唔係幾信

冇試過，諗住去試下，但好貴，差唔多600幾700一次

間間都有 好似信唔過